健明邨雙程證少婦上吊 家姑揭發救回

健明邨雙程證少婦上吊 家姑揭發救回

將軍澳健明邨女子家中自縊獲救，中午12時20分，一名持雙程證由內地來港會夫的少婦（20餘歲），在明宇樓寓所上吊，其家姑剛巧帶同兩名幼童買餸回家揭發，立即報警求助，救護員到場將昏迷少婦送院搶救，警方正展開調查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會：2389 2222
生命熱線：2382 0000
明愛向晴軒：18288
社會福利署：2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000

未死

佢老公幾多歲

咁都唔撚死，下次跳樓丫嗎！

特快綜援
識玩手段

連自殺都失敗, 支那西真係廢, 再繼續努力啦

應該係扮婆媳糾紛

申請分户

大龍鳳
巴打夠心水清

家姑陪佢一齊啦

。

分戶必殺技

將成家人處死咪唔洗煩

廿幾歲少婦

高招

又

又多間公屋要分比支那蝗

支那人撞車屈錢都得，呢d碎料

九九九要問清楚係咪蝗蟲先好派十字車去，係蝗虫叫佢自已救搭巴士去醫院，dklm

三千幾蚊日
等睇走數

華生